義教 數理 中大

上次都搞過個post幫中六學生，而家extend 埋中四五。

我中大學生，閒日可以係中大補，一星期希望一次，六點打後，每次約2個鐘補數理，你有其他問我都儘量答，目標每次可以對3個學生，一張枱易傾d。如果多於3人，咁我就下睇下有無計。咁如果得1對1，你又好怕我食左你，歡迎r個朋友黎坐。

有心既，wtsapp我 5928 1529
講你中幾，邊間學校，邊日得，咩時間

我私補/補習社都補好幾年，純粹覺得有時間可以幫無能力搵補習既人。